<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[LED naktinė lemputė, balta 1vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Светодиодный ночник, белый 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[LED naktslampiņa, balta 1gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[LED öölamp, valge 1tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[LED-yövalo, valkoinen 1kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[5 reguliuojami ryškumo lygiai: pasirinkite 20%, 40%, 60%, 80% arba 100% ryškumą, kad atitiktų skirtingus apšvietimo poreikius ir aplinką. Keli apšvietimo režimai: perjunkite įjungimo, išjungimo ir automatinio režimus, kad būtų nuolat apšviesta, išjungta apšvietimas arba automatinis aplinkos šviesos aptikimas. Integruotas prieblandos jutiklis: automatiškai įjungiamas ir išjungiamas esant saulės šviesai. 3000K šiltai balta šviesa: naktinė šviesa skleidžia švelnų švytėjimą per permatomą rūko dangą, sumažindama akinimą ir suteikia minkštą, atpalaiduojančią šviesą. Tinka kelioms sritims: Puikiai tinka koridoriams, laiptinėms, miegamiesiems, svetainėms, virtuvėms ir garažams Patvarus: sunaudoja tik 0,3 W energijos, o jo gyvenimo trukmė yra nuo 0 iki 6 valandų.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[5 регулируемых уровней яркости: выберите яркость 20%, 40%, 60%, 80% или 100% в соответствии с различными потребностями в освещении и условиями Несколько режимов освещения: переключение между режимами «Вкл.», «Выкл.» и «Авто» для постоянного освещения, выключения освещения или автоматического определения внешнего освещения Встроенный датчик сумерек: автоматически включается в сумерках и выключается на рассвете в зависимости от условий внешнего освещения Теплый белый свет 3000 К: ночник излучает мягкое свечение через полупрозрачный туманный чехол, уменьшая блики и обеспечивая мягкий, расслабляющий свет Подходит для разных зон: отлично подходит для коридоров, лестничных клеток, спален, гостиных, кухонь и гаражей Долговечность: потребляя всего 0,3 Вт энергии и имея срок службы до 60 000 часов, это долговечный выбор для вашего дома]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[5 regulējami spilgtuma līmeņi: izvēlieties 20%, 40%, 60%, 80% vai 100% spilgtumu, lai tas atbilstu dažādām apgaismojuma vajadzībām un vidēm. Vairāki apgaismojuma režīmi: pārslēdzieties starp Ieslēgts, Izslēgts un Auto režīmiem nepārtrauktam apgaismojumam, izslēgtam apgaismojumam vai automātiskai apkārtējās gaismas noteikšanai Iebūvēts krēslas sensors: automātiski ieslēdzas un izslēdzas apgaismojuma apstākļos. 3000 K silta balta gaisma: nakts gaisma izstaro mīkstu mirdzumu caur caurspīdīgu miglas pārsegu, samazinot atspīdumu un nodrošinot mīkstu, relaksējošu gaismu. Piemērots vairākām zonām: Lieliski piemērots gaiteņiem, kāpņu telpām, guļamistabām, dzīvojamām istabām, virtuvēm un garāžām. Izturīgs: patērē tikai 0,3 W enerģijas un ar jūsu dzīves ilgumu no 0 līdz 6 stundām mājās.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[5 reguleeritavat heleduse taset: valige 20%, 40%, 60%, 80% või 100% heleduse vahel, et see sobiks erinevate valgustusvajaduste ja keskkondadega. Mitu valgustusrežiimi: lülitage sisse-, välja- ja automaatrežiimide vahel pidevaks valgustamiseks, valgustuse väljalülitamiseks või ümbritseva valguse automaatseks tuvastamiseks. Sisseehitatud hämarusandur: lülitub automaatselt sisse ja välja päikesevalguse korral. 3000K soe valge valgus: öövalgus kiirgab läbi poolläbipaistva udukatte pehme kuma, vähendades pimestamist ja pakkudes pehmet lõõgastavat valgust. Sobib mitmesse kohta: Suurepärane koridoridesse, trepikodadesse, magamistubadesse, elutuppa, kööki ja garaaži Vastupidav: tarbib ainult 0,3 W võimsust ja selle eluiga on kuni 0 kuni 6 tundi kodus.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[5 säädettävää kirkkaustasoa: Valitse 20 %, 40 %, 60 %, 80 % tai 100 % kirkkaus erilaisiin valaistustarpeisiin ja ympäristöihin. Useita valaistustiloja: Vaihda On-, Off- ja Auto-tilojen välillä jatkuvaa valaistusta, sammuttaa valaistusta tai automaattista ympäristön valon tunnistusta. Sisäänrakennettu hämäräanturi: Kytkee automaattisesti päälle ja pois päältä auringonvalon olosuhteiden mukaan. 3000K lämmin valkoinen valo: Yövalo säteilee pehmeää hehkua läpikuultavan sumukuoren läpi, vähentää häikäisyä ja tarjoaa pehmeän, rentouttavan valon Soveltuu useisiin tiloihin: Sopii hyvin käytäviin, portaikkoihin, makuuhuoneisiin, olohuoneisiin, keittiöihin ja autotalliin Kestävä: kuluttaa vain 0,3 W tehoa ja sen käyttöikä on 0-60 tuntia kotonasi.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/92fe94f5c7b6b.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/ab1933fd24934.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/d4c456e748b59.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/bcee77e48a702.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/0b28367bdaf72.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/015d9d80cbddc.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/69dbcf717f01b.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/1a0e4da1cfc5d.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.13</length>
            <height>0.07</height>
            <width>0.06</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345183]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-474]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-474]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[LED įkraunama naktinė lempa, balta, 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Светодиодная перезаряжаемая ночник-лампа, белая 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[LED uzlādējama naktslampa, balta, 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[LED laetav öölamp, valge 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[LED ladattava yöpöytälamppu, valkoinen 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Pagrindiniai parametrai Baterija: Ličio baterija 1200mAh, įtampa 3,7V, energija 4,44Wh, įvestis Tipas - C 5V/1A, įkrovimo laikas 2 val., kraunant dega raudona lemputė, kai pilna. Šviesos spalva: Baltos šviesos spalvos temperatūra 6000-6500K apšvietimui, šiltos šviesos spalvos temperatūra 2800-3200K gali padėti užmigti ir atbaidyti uodus. Baterijos veikimo laikas: 100 valandų darbo laikas esant minimaliam ryškumui, 2 valandos esant maksimaliam ryškumui. Medžiagos spalva: Medžiaga yra ABS ir PP, spalva yra balta, dydis 138X88X80mm, svoris 200g. Naudojimo scenarijus Tinka avarinėms patalpoms, vakarėliams prie baseino, stovyklavimui lauke, lempai prie lovos ir kitoms scenoms. Funkcinės savybės Patogus jungiklis: valdymas vienu mygtuku, tinka bet kokio amžiaus. Laipsniškas pritemdymas: pasukite apvalią rankenėlę pagal laikrodžio rodyklę, kad sureguliuotumėte ryškumą. Lengva padėti: galima pakloti lygiai, o rankeną galima pasukti 180 laipsnių kampu, kad būtų patogu nešiotis. Stumdomas jungiklis: pasirinkite baltą arba šiltą šviesą slysdami apačioje esantį jungiklį.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Основные параметры Аккумулятор: литиевый аккумулятор 1200 мАч, напряжение 3,7 В, энергия 4,44 Втч, входной тип - C 5 В/1 А, время зарядки 2 часа, красный свет горит во время зарядки, зеленый свет при полном заряде. Цвет света: белый свет цветовой температуры 6000-6500 К для освещения, теплый свет цветовой температуры 2800-3200 К может помочь заснуть и отпугнуть комаров. Срок службы батареи: 100 часов рабочего времени при минимальной яркости, 2 часа при максимальной яркости. Цвет материала: материал ABS и PP, цвет белый, размер 138X88X80 мм, вес 200 г. Сценарий использования Подходит для аварийной ситуации в помещении, вечеринки у бассейна, кемпинга на открытом воздухе, прикроватной лампы и других сцен. Функциональные особенности Удобный переключатель: управление одной кнопкой, подходит для всех возрастов. Плавное затемнение: поверните круглую ручку по часовой стрелке, чтобы отрегулировать яркость. Легко разместить: можно положить на ровную поверхность, а ручку можно повернуть на 180 градусов, чтобы использовать ее в качестве крючка для удобства переноски. Переключатель слайдера: выберите белый или теплый свет, сдвинув переключатель внизу.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Pamatparametri Akumulators: Litija akumulators 1200mAh, spriegums 3.7V, enerģija 4.44Wh, ieeja Tips - C 5V/1A, uzlādes laiks 2 stundas, lādēšanas laikā deg sarkana gaisma, kad pilna, deg zaļa. Gaismas krāsa: Baltās gaismas krāsas temperatūra 6000-6500K apgaismojumam, siltās gaismas krāsas temperatūra 2800-3200K var palīdzēt gulēt un atbaidīt odus. Akumulatora darbības laiks: 100 stundu darba laiks pie minimālā spilgtuma, 2 stundas ar maksimālo spilgtumu. Materiāla krāsa: Materiāls ir ABS un PP, krāsa ir balta, izmērs ir 138X88X80mm un svars ir 200g. Lietošanas scenārijs Piemērots ārkārtas situācijām iekštelpās, baseina ballītēm, āra kempingam, naktslampiņai un citām ainām. Funkcionālās īpašības Ērts slēdzis: vienas pogas darbība, piemērota visiem vecumiem. Bezpakāpju aptumšošana: pagrieziet apaļo pogu pulksteņrādītāja virzienā, lai pielāgotu spilgtumu. Viegli novietojams: var novietot plakaniski, un rokturi var pagriezt par 180 grādiem, lai kalpotu kā āķis ērtai pārnēsāšanai. Bīdāmais slēdzis: atlasiet balto vai silto gaismu, bīdot apakšā esošo slēdzi.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Põhiparameetrid Aku: Liitiumaku 1200mAh, pinge 3,7V, energia 4,44Wh, sisend Tüüp - C 5V/1A, laadimisaeg 2 tundi, punane tuli laadimisel põleb, roheline tuli täis kui täis. Valgusvärv: valge valguse värvitemperatuur 6000-6500K valgustamiseks, sooja valguse värvitemperatuur 2800-3200K võib aidata magada ja tõrjuda sääski. Aku tööiga: 100 tundi tööaega minimaalse heledusega, 2 tundi maksimaalse heledusega. Materjali värv: materjal on ABS ja PP, värv on valge, suurus on 138X88X80mm ja kaal 200g. Kasutusstsenaarium Sobib siseruumides avariiolukorras, basseinipeol, väljas telkimisel, voodilambil ja muudel stseenidel. Funktsionaalsed omadused Mugav lüliti: ühe nupuga töötamine, sobib igas vanuses. Astmeta hämardamine: heleduse reguleerimiseks keerake ümmargust nuppu päripäeva. Lihtne paigutada: saab lamedalt asetada ja käepidet saab 180 kraadi pöörata, et see toimiks hõlpsalt kaasaskandmiseks konksuna. Liuglüliti: valige valge või soe valgus, libistades allosas olevat lülitit.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Perusparametrit Akku: Litiumakku 1200mAh, jännite 3.7V, energia 4.44Wh, tulo Tyyppi - C 5V/1A, latausaika 2 tuntia, punainen valo palaa latauksen aikana, vihreä valo palaa täyteen. Valon väri: Valkoisen valon värilämpötila 6000-6500K valaistukseen, lämpimän valon värilämpötila 2800-3200K voi auttaa nukkumaan ja karkottamaan hyttysiä. Akun kesto: 100 tuntia työaikaa minimikirkkaudella, 2 tuntia maksimikirkkaudella. Materiaalin väri: Materiaali on ABS ja PP, väri on valkoinen, koko 138X88X80mm ja paino 200g. Käyttöskenaario Soveltuu hätätilanteisiin sisätiloissa, uima-allasjuhlissa, ulkoilmassa, yöpöydällä ja muissa kohtauksissa. Toiminnalliset ominaisuudet Kätevä kytkin: yhden painikkeen käyttö, sopii kaiken ikäisille. Portaaton himmennys: Säädä kirkkautta kääntämällä pyöreää nuppia myötäpäivään. Helppo sijoittaa: Voidaan asettaa tasaiseksi ja kahvaa voidaan kääntää 180 astetta, jolloin se toimii koukuna helpottamaan kantamista. Liukukytkin: Valitse valkoinen valo tai lämmin valo liu'uttamalla alareunassa olevaa kytkintä.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/15dd0d76c4f5f.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/3101162fe8e6d.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/33aeecf9bea23.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/26e4e239d015e.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/60c494d025c7b.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.25</weight>
            <length>0.13</length>
            <height>0.08</height>
            <width>0.08</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345190]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-475]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-475]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Dviejų eilių LED skaitymo lemputė, juoda 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Двухрядный светодиодный светильник для чтения, черный 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Divrindu LED lasīšanas gaisma, melna 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kaherealine LED lugemislamp, must 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kaksirivinen LED-lukuvalo, musta 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Tai ST-8027C modelio užspaudžiama stalinė lempa, turinti šias savybes: Veikimo parametrai Lempos karoliukai: 24 LED lempos karoliukai naudojami dviejų spalvų temperatūros apšvietimui. Ryškumo reguliavimas: turi penkis ryškumo reguliavimo lygius ir laipsniško pritemdymo funkciją, kad atitiktų skirtingų scenų ryškumo reikalavimus. Spalvos temperatūros reguliavimas: palaiko tris spalvų temperatūros reguliavimo lygius, kad prisitaikytų prie įvairios apšvietimo atmosferos. Baterija: 1000 mAh didelės talpos baterija, kurios maksimalus veikimo laikas yra 80 valandų, naudojant C tipo įkrovimo prievadą, galima įkrauti nešiojamuosius kompiuterius, adapterius ir maitinimo blokus, taip pat pridedamas 1M įkrovimo laidas. Svoris ir medžiaga: Grynasis svoris 68G, pagamintas iš ABS + silikonas + metalas. Konstrukcinis dizainas Lempos galvutė: galima pasukti 315°, valdoma mygtuku. Žarna: silikoninę žarną galima pasukti 360 laipsnių kampu, kad būtų pasiektas universalus reguliavimas. Sėdynė su spaustukais: su neslystančia silikonine pagalve, maksimali užveržimo anga yra 4 cm, kuri gali prispausti knygas, kompiuterius ir stalus. Naudojimo scenarijai Tinka studijoms ir darbui (šviesumas gali būti reguliuojamas laisvai, švelni šviesa), laisvalaikiui ir pramogoms (kompaktiškas ir įkraunamas, patogus neštis), miegui naktį (šilta šviesa, neakinanti) ir kt.. Be to, turi akių apsaugos šviesos šaltinį ir maitinimo rodymo funkciją.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Это зажимная настольная лампа модели ST-8027C со следующими характеристиками: Параметры производительности Ламповые бусины: 24 светодиодных ламповых бусины используются для обеспечения двухцветного температурного освещения. Регулировка яркости: имеет пять уровней регулировки яркости и функцию плавного затемнения для соответствия требованиям яркости различных сцен. Регулировка цветовой температуры: поддерживает три уровня регулировки цветовой температуры для адаптации к различным условиям освещения. Аккумулятор: аккумулятор большой емкости 1000 мАч с максимальным сроком службы батареи 80 часов, с использованием порта зарядки Type-C можно заряжать ноутбуки, адаптеры и внешние аккумуляторы, в комплект входит зарядный кабель длиной 1 м. Вес и материал: чистый вес 68 г, изготовлен из АБС + силикон + металл. Конструкция Головка лампы: может поворачиваться на 315°, управляется кнопочным переключателем. Шланг: силиконовый шланг может поворачиваться на 360 градусов для достижения универсальной регулировки. Зажимное гнездо: оснащено нескользящей силиконовой накладкой, максимальная зажимная горловина составляет 4 см, что позволяет зажимать книги, компьютеры и столы. Сценарии использования Подходит для учебы и работы (яркость можно свободно регулировать, мягкий свет), отдыха и развлечений (компактный и перезаряжаемый, удобный для переноски), сна ночью (теплый свет, не ослепляющий) и т. д. Кроме того, он также имеет источник света для защиты глаз и функцию индикации заряда батареи.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Šī ir piespraužama galda lampa, modelis ST-8027C, ar šādām funkcijām: Veiktspējas parametri Lampas lodītes: 24 LED lampas lodītes tiek izmantotas, lai nodrošinātu divu krāsu temperatūras apgaismojumu. Spilgtuma regulēšana: tai ir pieci spilgtuma regulēšanas līmeņi un bezpakāpju aptumšošanas funkcija, lai atbilstu dažādu ainu spilgtuma prasībām. Krāsu temperatūras regulēšana: atbalsta trīs krāsu temperatūras regulēšanas līmeņus, lai pielāgotos dažādām apgaismojuma atmosfērām. Akumulators: 1000 mAh lielas ietilpības akumulators ar maksimālo akumulatora darbības laiku 80 stundas, izmantojot Type-C uzlādes portu, var uzlādēt klēpjdatorus, adapterus un barošanas blokus, kā arī ir iekļauts 1 M uzlādes kabelis. Svars un materiāls: Neto svars 68G, izgatavots no ABS + silikona + metāla. Strukturālais dizains Lampas galva: var pagriezt par 315°, kontrolēt ar pogas slēdzi. Šļūtene: Silikona šļūteni var pagriezt par 360 grādiem, lai panāktu universālu regulēšanu. Skavas sēdeklis: aprīkots ar neslīdošu silikona paliktni, maksimālā iespīlēšanas mute ir 4 cm, ar kuru var piestiprināt grāmatas, datorus un galdus. Lietošanas scenāriji Piemērots mācībām un darbam (brīvi regulējams spilgtums, maigs apgaismojums), atpūtai un izklaidei (kompakts un uzlādējams, ērti pārnēsājams), nakts gulēšanai (silta gaisma, neapžilbinoša) u.c.. Papildus tam ir arī acu aizsardzības gaismas avots un strāvas displeja funkcija.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[See on klambriga kinnitatav laualambi mudel ST-8027C, millel on järgmised omadused: Toimivusparameetrid Lambi helmed: 24 LED-lambi helmeid kasutatakse kahevärvilise temperatuurivalgustuse tagamiseks. Heleduse reguleerimine: sellel on viis heleduse reguleerimise taset ja astmeteta hämardamise funktsioon, et vastata erinevate stseenide heleduse nõuetele. Värvitemperatuuri reguleerimine: see toetab kolme värvitemperatuuri reguleerimise taset, et kohaneda erinevate valgustustingimustega. Aku: 1000 mAh suure mahutavusega aku, mille maksimaalne tööiga on 80 tundi, kasutades C-tüüpi laadimisporti, saab laadida sülearvuteid, adaptereid ja toitepankasid ning kaasas on 1M laadimiskaabel. Kaal ja materjal: Netokaal 68G, valmistatud ABS + silikoon + metall. Struktuurne disain Lambipea: saab pöörata 315°, juhitakse nupplülitiga. Voolik: silikoonvoolikut saab universaalse reguleerimise saavutamiseks pöörata 360 kraadi. Klambriiste: varustatud libisemiskindla silikoonpadjaga, maksimaalne kinnitussuu on 4 cm, millega saab kinnitada raamatuid, arvuteid ja laudu. Kasutusstsenaariumid Sobib õppimiseks ja tööks (heledust saab vabalt reguleerida, pehme valgus), vaba aja veetmiseks ja meelelahutuseks (kompaktne ja laetav, lihtne kaasas kanda), öösel magamiseks (soe valgus, mitte pimestav) jne Lisaks on sellel ka silmade kaitse valgusallikas ja toitenäidiku funktsioon.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Tämä on kiinnitettävä pöytälamppu malli ST-8027C, jossa on seuraavat ominaisuudet: Suorituskykyparametrit Lampun helmet: 24 LED-lampun helmaa käytetään kaksivärisen lämpötilan valaistukseen. Kirkkauden säätö: Siinä on viisi kirkkauden säätötasoa ja portaaton himmennystoiminto vastaamaan eri kohtausten kirkkausvaatimuksia. Värilämpötilan säätö: Se tukee kolmea värilämpötilan säätötasoa mukautuakseen erilaisiin valaistusympäristöihin. Akku: 1000 mAh:n suurikapasiteettinen akku, jonka akun enimmäiskesto on 80 tuntia, käyttämällä Type-C-latausporttia, kannettavat tietokoneet, sovittimet ja virtapankit voidaan ladata, ja mukana tulee 1M latauskaapeli. Paino ja materiaali: Nettopaino 68G, valmistettu ABS + silikonista + metallista. Rakenne Lampun pää: voidaan kääntää 315°, ohjataan painikekytkimellä. Letku: Silikoniletkua voidaan kääntää 360 astetta yleissäädön saavuttamiseksi. Kiinnitysistuin: varustettu liukumattomalla silikonityynyllä, suurin puristussuu on 4 cm, johon voidaan kiinnittää kirjoja, tietokoneita ja pöytiä. Käyttöskenaariot Sopii opiskeluun ja työhön (kirkkautta voi säätää vapaasti, pehmeä valo), vapaa-aikaan ja viihteeseen (kompakti ja ladattava, helppo kuljettaa mukana), yöuneen (lämmin valo, ei häikäise) jne. Lisäksi siinä on silmiensuojausvalolähde ja tehonäyttötoiminto.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/6d56ee2b48a2b.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/ad3ef0ab3a752.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/f6ad01ede1fbf.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/a9adf278b6622.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.2</weight>
            <length>0.13</length>
            <height>0.15</height>
            <width>0.05</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345206]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-476]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-476]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Lauko LED saulės šviestuvai, šilta šviesa 50vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Уличные светодиодные солнечные гирлянды, теплый свет 50 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Āra LED Saules Fairy Lights, Siltā gaisma 50gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Välis-LED päikesehaldja tuled, soe valgus 50tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Outdoor LED Solar Fairy Lights, lämmin valo 50kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Solar String Lights Outdoor】 50 aukštos kokybės LED krištolo rutulio šviesos stygų ir 7 metrai šviestuvų bei 2 metrai kabelių, bendras ilgis 9 metrai, pakankamai ilgio papuošti namus ir sodą, puikiai tinka sodams, terasoms, kiemams, namams, vakarėliams, vestuvėms ir pan. Festivalio metu gali sukurti mielą, romantišką ir šiltą atmosferą. 【Saulės energija ir energijos taupymas】 Pritaikius pažangią saulės elementų technologiją, jis užtikrina daugiau nei 17% energijos konversijos koeficientą, įkraunamas 6-8 valandas per dieną ir 8-14 valandų apšvietimas naktį. Baterijos talpa didesnė, padidinta iki 800MaH. 【IP65 vandeniui atsparūs saulės energijos styginiai lauko šviestuvai】 Ši lauko saulės lemputė gali atlaikyti bet kokį orą ištisus metus, tinka naudoti viduje ir lauke, nesijaudinant dėl trumpojo jungimo ar oro žalos. 【Automatinis įjungimas/išjungimas ir 8 skirtingi režimai】Visada laikykite maitinimo jungiklį įjungtoje būsenoje, saulės lemputę galima įkrauti dienos metu ir įjungti sutemus. 8 rūšių gražūs šviestuvai sukuria skirtingą atmosferą jūsų sodui, terasai, vejai, verandai, kiemui ir t. t. 【Lengva montuoti ir naudoti】 Galite lengvai papuošti savo vidaus ir lauko erdvę šia saulės styginių lempa be jokių papildomų laidų. Saugokite saulės kolektorių nuo tiesioginių saulės spindulių ir įsitikinkite, kad saulės kolektorius yra nukreiptas tiesiai į saulę.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[【Солнечные гирлянды для улицы】50 высококачественных светодиодных хрустальных шаровых гирлянд и 7 метров огней и 2 метра кабелей, общая длина составляет 9 метров, достаточно длины, чтобы украсить ваш дом и сад, идеально подходит для садов, террас, дворов, домов, вечеринок, свадеб и т. д. Во время фестиваля он может создать милую, романтическую и теплую атмосферу. 【Работает на солнечной энергии и экономит энергию】Используя передовую технологию солнечных элементов, он обеспечивает коэффициент преобразования энергии более 17%, заряжается в течение 6-8 часов в течение дня и обеспечивает 8-14 часов освещения ночью. Емкость аккумулятора выше, увеличена до 800 мАч. 【Водонепроницаемые солнечные гирлянды IP65 для улицы】Этот уличный солнечный гирляндный светильник может выдерживать любые погодные условия в течение года, подходит для использования в помещении и на улице, не беспокоясь о коротком замыкании или повреждении из-за погодных условий. 【Автоматическое включение/выключение и 8 различных режимов】Всегда держите выключатель питания в состоянии «Вкл.», солнечную гирлянду можно заряжать в течение дня и включать в сумерках. 8 видов красивых огней создают разную атмосферу для вашего сада, террасы, газона, крыльца, двора и т. д. 【Простота установки и использования】Вы можете легко украсить свое внутреннее и внешнее пространство с помощью этой солнечной гирлянды без дополнительных кабелей. Выставьте солнечную панель под прямой солнечный свет и убедитесь, что солнечная панель направлена прямо на солнце.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Solar String Lights Outdoor】50 augstas kvalitātes LED kristāla lodīšu gaismas virtenes un 7 metri gaismu un 2 metri kabeļu, kopējais garums ir 9 metri, pietiek ar garumu, lai izrotātu māju un dārzu, lieliski piemērots dārziem, terasēm, pagalmiem, mājām, ballītēm, kāzām utt. Festivāla laikā tas var radīt saldu, romantisku un siltu atmosfēru. 【Ar saules enerģiju darbināms un enerģijas taupīšana】 Pieņemot progresīvu saules bateriju tehnoloģiju, tas nodrošina enerģijas pārveides ātrumu vairāk nekā 17%, uzlādējot 6-8 stundas dienas laikā un nodrošinot 8-14 stundu apgaismojumu naktī. Akumulatora ietilpība ir lielāka, palielināta līdz 800MaH. 【IP65 ūdensnecaurlaidīgas saules gaismas stīgas ārpus telpām】 Šī āra saules stīgu gaisma var izturēt visa veida laikapstākļus visa gada garumā, piemērota lietošanai iekštelpās un ārā, neuztraucoties par īssavienojumu vai laikapstākļu bojājumiem. 【Automātiska ieslēgšana/izslēgšana un 8 dažādi režīmi】Vienmēr turiet barošanas slēdzi stāvoklī "Ieslēgts", saules gaismas strāvu var uzlādēt dienas laikā un ieslēgt krēslas laikā. 8 veidu skaisti lukturi rada atšķirīgu atmosfēru jūsu dārzam, terasei, zālienam, lievenim, pagalmam utt. 【Vienkārši uzstādāms un lietojams】 Jūs varat viegli izrotāt savu iekštelpu un āra telpu ar šo saules stīgu gaismu bez papildu kabeļiem. Pakļaujiet saules paneli tiešiem saules stariem un pārliecinieties, ka saules panelis ir vērsts tieši pret sauli.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Solar String Lights Outdoor】50 kvaliteetset LED-kristallkuulvalgustit ja 7 meetrit valgustid ja 2 meetrit kaableid, kogupikkus on 9 meetrit, piisav pikkus kodu ja aia kaunistamiseks, sobib ideaalselt aedadesse, terrassidele, hoovidesse, kodudesse, pidudesse, pulmadesse jne. Festivali ajal võib see luua magusa, romantilise ja sooja atmosfääri. 【Päikeseenergial töötav ja energiasäästlik】 Võttes kasutusele täiustatud päikesepatareitehnoloogia, tagab see energia muundamise määra üle 17%, laadides päevas 6-8 tundi ja pakkudes öösel 8-14 tundi valgustust. Aku mahutavus on suurem, suurendatud 800MaH-ni. 【IP65 veekindlad päikesepatarei välisvalgustid】 See välistingimustes kasutatavate päikesepatareidega valgusti talub aastaringselt igasuguseid ilmastikuolusid, sobib kasutamiseks sise- ja välistingimustes, muretsemata lühise või ilmastikukahjustuste pärast. 【Automaatne sisse-/väljalülitus ja 8 erinevat režiimi】 Hoidke toitelülitit alati asendis "Sees", päikesevalgusti saab päevasel ajal laadida ja õhtuhämaruses sisse lülitada. 8 erinevat kaunist valgustit loovad teie aeda, terrassile, murule, verandale, siseõuele jne erineva atmosfääri. 【Lihtne paigaldada ja kasutada】 Selle päikesepatareiga valgustiga saate hõlpsalt kaunistada oma sise- ja välisruumi ilma täiendavate kaabliteta. Jätke päikesepaneel otsese päikesevalguse kätte ja veenduge, et päikesepaneel oleks suunatud otse päikese poole.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Solar String Lights Outdoor】 50 laadukasta LED-kristallipallovalosarjaa ja 7 metriä valoja ja 2 metriä kaapeleita, kokonaispituus on 9 metriä, tarpeeksi pitkä kotisi ja puutarhasi sisustamiseen, täydellinen puutarhaan, terassille, pihalle, koteihin, juhliin, häihin jne. Festivaalin aikana se voi luoda suloisen, romanttisen ja lämpimän tunnelman. 【Aurinkovoimalla toimiva ja energiansäästö】 Edistyksellisen aurinkokennoteknologian ansiosta se varmistaa yli 17 %:n energian muuntonopeuden, latautuu 6-8 tuntia päivän aikana ja tarjoaa 8-14 tuntia valaistusta yöllä. Akun kapasiteetti on suurempi, nostettu 800MaH:iin. 【IP65 vedenpitävät aurinkolamput ulkokäyttöön】 Tämä ulkona käytettävä aurinkolamppu kestää kaikenlaisia sääolosuhteita ympäri vuoden, sopii sisä- ja ulkokäyttöön huolehtimatta oikosulusta tai säävahingoista. 【Automaattinen päälle/pois ja 8 erilaista tilaa】Pidä virtakytkin aina "On"-tilassa, aurinkolamppu voidaan ladata päiväsaikaan ja sytyttää hämärässä. 8 erilaista kaunista valoa luovat erilaiset tunnelmat puutarhaasi, terassillesi, nurmikolle, kuistille, pihalle jne. 【Helppo asentaa ja käyttää】Voit helposti sisustaa sisä- ja ulkotilaasi tällä aurinkolampulla ilman lisäkaapeleita. Altista aurinkopaneeli suoralle auringonvalolle ja varmista, että aurinkopaneeli on suoraan aurinkoa kohti.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/d7fb45968e6c6.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/56041da1873a8.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/04917f9674d59.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/81f5c3e18066f.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/ea78ead490a5e.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.6</weight>
            <length>0.145</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.1</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345213]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-477]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-477]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Mobili stalinė lempa, balta 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Лампа настольная мобильная электрическая, белая 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mobilā galda lampa, balta 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Mobiilne laualamp, valge 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Siirrettävä pöytävalaisin, valkoinen 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Tai viso spektro stalinė lempa su daugybe funkcijų: Baterija ir baterijos veikimo laikas: Integruota 10000 mAh didelės talpos baterija, CQC saugos sertifikatas, tvirtas akumuliatoriaus veikimo laikas, pilnai įkrautas ir gali būti lengvai naudojamas visą mėnesį, su dvigubos įkrovimo ir prijungimo funkcijomis. Apšvietimo parametrai: naudoti viso spektro akių apsaugos lempos karoliukus, spalvų perteikimo indeksą ≥95, korio lęšius, apsaugančius nuo akinimo; turi tris šiltos šviesos spalvos atspalvio lygius, spalvų temperatūrą galima reguliuoti (balta / šilta / šilta balta). Išvaizda ir nešiojamumas: balta išvaizda, greitai sulankstoma vienu mygtuku, mažas ir lengvas po sulankstymo (apie 10 cm skersmens), patogus laikyti ir nešiotis. Reguliavimo funkcija Kampo reguliavimas: antrinį strypą galima reguliuoti iki 265°, o lempos galvutę galima reguliuoti iki 175°, todėl galima lanksčiai reguliuoti apšvietimo kryptį. Ryškumo ir režimo reguliavimas: palieskite jungiklį, kad įjungtumėte ir išjungtumėte šviesą ir sureguliuotumėte ryškumą (ryškumo reguliavimo diapazonas 5%-100%); ilgai paspauskite jungiklį, kad sureguliuotumėte režimą su trijų spalvų temperatūros reguliavimo funkcijos lygiais. Kitos funkcijos: turi išmaniojo laikrodžio rodymo funkciją; palaiko plataus kampo difuzinį apšvietimą; C tipo įkrovimo sąsaja, patogus įkrovimas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Это полноспектральная настольная лампа с богатыми функциями: Аккумулятор и срок службы аккумулятора: Встроенный аккумулятор большой емкости 10000 мАч, сертифицированный по безопасности CQC, длительный срок службы аккумулятора, полностью заряжен и может легко использоваться в течение целого месяца, с функциями двойной зарядки и подключения. Параметры освещения: Принимаются полноспектральные защитные лампы для глаз, индекс цветопередачи ≥95, сотовые линзы с антибликовым покрытием; имеет три уровня теплого светового оттенка, цветовую температуру можно регулировать (белый / теплый / теплый белый). Внешний вид и портативность: Белый внешний вид, можно быстро сложить одной кнопкой, маленький и легкий после складывания (около 10 см в диаметре), легко хранить и переносить. Функция регулировки Регулировка угла: вторичный стержень можно отрегулировать максимум на 265°, а головку лампы можно отрегулировать максимум на 175°, что позволяет гибко регулировать направление освещения. Регулировка яркости и режима: коснитесь переключателя, чтобы включить и выключить свет и отрегулировать яркость (диапазон регулировки яркости 5%-100%); длительное нажатие переключателя для регулировки режима, с тремя уровнями функции регулировки цветовой температуры. Другие функции: Имеет интеллектуальную функцию отображения часов; поддерживает широкоугольное рассеянное освещение; Интерфейс зарядки Type-C, удобная зарядка.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Šī ir pilna spektra galda lampa ar bagātīgām funkcijām: Akumulators un akumulatora darbības laiks: Iebūvēts 10000 mAh lielas ietilpības akumulators, CQC drošības sertifikāts, spēcīgs akumulatora darbības laiks, pilnībā uzlādēts un viegli lietojams veselu mēnesi, ar divējāda uzlādes un pievienošanas funkcijām. Apgaismojuma parametri: Pieņemt pilna spektra acu aizsardzības lampas lodītes, krāsu atveides indekss ≥95, šūnveida lēca pret atspīdumu; ir trīs līmeņi siltas gaismas krāsu cast, krāsu temperatūru var regulēt (balts / silts / silti balts). Izskats un pārnesamība: Balts izskats, var ātri salocīt ar vienu pogu, mazs un viegls pēc salocīšanas (apmēram 10 cm diametrā), viegli uzglabājams un pārnēsājams. Regulēšanas funkcija Leņķa regulēšana: Sekundāro stieni var noregulēt līdz 265°, bet lampas galvu var noregulēt līdz 175°, kas var elastīgi pielāgot apgaismojuma virzienu. Spilgtuma un režīma regulēšana: pieskarieties slēdzim, lai ieslēgtu un izslēgtu gaismu un pielāgotu spilgtumu (spilgtuma regulēšanas diapazons 5%-100%); ilgi nospiediet slēdzi, lai pielāgotu režīmu ar trīs līmeņu krāsu temperatūras regulēšanas funkciju. Citas funkcijas: Tam ir inteliģenta pulksteņa displeja funkcija; atbalsta platleņķa izkliedēto apgaismojumu; C tipa uzlādes saskarne, ērta uzlāde.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[See on täisspektriga laualamp, millel on rikkalikud funktsioonid: Aku ja aku tööiga: Sisseehitatud 10000 mAh suure mahutavusega aku, CQC ohutussertifikaat, tugev aku, täielikult laetud ja seda saab hõlpsasti kasutada terve kuu, kaheotstarbelise laadimis- ja ühendamisfunktsiooniga. Valgustusparameetrid: kasutada täisspektriga silmakaitselampide helmeid, värviedastusindeks ≥95, kärgstruktuuriga lääts pimestamisvastane; Sellel on kolm sooja valguse toonide taset, värvitemperatuuri saab reguleerida (valge / soe / soe valge). Välimus ja kaasaskantavus: Valge välimus, ühe nupuga kiiresti kokkuvolditav, pärast voltimist väike ja kerge (läbimõõt umbes 10 cm), lihtne hoida ja kaasas kanda. Reguleerimisfunktsioon Nurga reguleerimine: sekundaarset varda saab reguleerida maksimaalselt 265 ° ja lambipead maksimaalselt 175 °, mis võimaldab paindlikult reguleerida valgustuse suunda. Heleduse ja režiimi reguleerimine: puudutage lülitit valguse sisse- ja väljalülitamiseks ning heleduse reguleerimiseks (heleduse reguleerimisvahemik 5%-100%); režiimi reguleerimiseks vajutage pikalt lülitit, millel on kolm värvitemperatuuri reguleerimise funktsiooni. Muud funktsioonid: sellel on intelligentne kella kuvamise funktsioon; toetab lainurkset hajutatud valgustust; C-tüüpi laadimisliides, mugav laadimine.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Tämä on täyden spektrin pöytälamppu, jossa on runsaasti toimintoja: Akku ja akun kesto: Sisäänrakennettu 10 000 mAh:n suurikapasiteettinen akku, CQC-turvallisuussertifioitu, vahva akunkesto, täysin ladattu ja sitä voidaan käyttää helposti koko kuukauden ajan, kaksikäyttöisellä lataus- ja liitäntätoiminnolla. Valaistusparametrit: Ota käyttöön täyden spektrin silmäsuojaimen lampun helmet, värintoistoindeksi ≥95, hunajakennomainen linssi häikäisynesto; on kolme lämpimän valon värin tasoa, värilämpötilaa voidaan säätää (valkoinen / lämmin / lämmin valkoinen). Ulkonäkö ja kannettavuus: Valkoinen ulkonäkö, voidaan taittaa nopeasti yhdellä napilla, pieni ja kevyt taiton jälkeen (halkaisija noin 10 cm), helppo säilyttää ja kuljettaa. Säätötoiminto Kulman säätö: Toissijaista tankoa voidaan säätää enintään 265°:een ja lampun päätä enintään 175°:een, mikä voi säätää valaistuksen suuntaa joustavasti. Kirkkauden ja tilan säätö: Kosketa kytkintä kytkeäksesi valon päälle ja pois ja säätääksesi kirkkautta (kirkkauden säätöalue 5%-100%); Paina kytkintä pitkään säätääksesi tilaa, jossa on kolme värilämpötilan säätötoimintoa. Muut toiminnot: Siinä on älykäs kellon näyttötoiminto; tukee laajakulmaista hajavaloa; Type-c latausliitäntä, kätevä lataus.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/8234ed09872af.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/20cd76fadbe9d.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/761d0bcae79f3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/ab122111d7ced.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.15</length>
            <height>0.15</height>
            <width>0.065</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345220]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-478]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-478]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[2000mAh sieninis šviestuvas, besisukantis 360°, juodas 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Настенный светильник 2000 мАч, вращение на 360°, черный 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[2000mAh sienas lampa 360° rotācija, melna 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[2000mAh seinavalgusti 360° pöörlev, must 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[2000mAh seinävalaisin 360° pyörivä, musta 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Tai gerai suprojektuotas šviestuvas: Išvaizda ir medžiaga Pagaminta iš medžio masyvo, galima rinktis iš dviejų variantų: buko ir riešutmedžio. Produkto dydis yra 150 mm * 43 mm * 30 mm, jo išvaizda yra paprasta. Funkcinės charakteristikos Lempos galvutė: nuimama, dėl stiprios magnetinės adsorbcijos, laidų nereikia. Baterijos veikimo laikas: akumuliatoriaus talpa 2000mAh, vieno įkrovimo užtenka pusei mėnesio. Įkrovimo indikatorius: raudona lemputė įkraunant, žalia lemputė, kai įkrovimas baigtas. Priedai Yra 1 vadovas, 1 USB laidas, 1 universalus pagrindas, 1 varžtas, lengva montuoti ir naudoti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Это хорошо спроектированная лампа: Внешний вид и материал Изготовлена из цельного дерева, с двумя вариантами: бук и орех. Размер продукта составляет 150MM*43MM*30MM, с простым внешним видом. Функциональные характеристики Головка лампы: съемная, благодаря сильной магнитной адсорбции, не требуется проводка. Срок службы батареи: емкость батареи 2000 мАч, одного заряда хватает на полмесяца. Индикатор зарядки: красный свет во время зарядки, зеленый свет при завершении зарядки. Аксессуары Включает 1 руководство, 1 USB-кабель, 1 универсальное основание, 1 винт, прост в установке и использовании.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Šī ir labi izstrādāta lampa: Izskats un materiāls Izgatavots no masīvkoka, ar divām iespējām: dižskābarža un riekstkoka. Produkta izmērs ir 150MM * 43MM * 30MM, ar vienkāršu izskatu. Funkcionālie parametri Lampas galva: noņemama, ar spēcīgu magnētisko adsorbciju, nav nepieciešama elektroinstalācija. Akumulatora darbības laiks: akumulatora ietilpība 2000mAh, viena uzlāde ilgst pusmēnesi. Uzlādes indikators: sarkana gaisma uzlādes laikā, zaļa gaisma, kad uzlāde ir pabeigta. Piederumi Ietver 1 rokasgrāmatu, 1 USB kabeli, 1 universālu pamatni, 1 skrūvi, viegli uzstādāms un lietojams.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[See on hästi disainitud lamp: Välimus ja materjal Valmistatud täispuidust, kahe valikuga: pöök ja pähkel. Toote suurus on 150MM*43MM*30MM, lihtsa välimusega. Funktsionaalsed omadused Lambipea: eemaldatav, läbi tugeva magnetilise adsorptsiooni, juhtmeid pole vaja. Aku kestvus: aku maht 2000mAh, ühest laadimisest jätkub pooleks kuuks. Laadimisindikaator: punane tuli laadimise ajal, roheline tuli, kui laadimine on lõppenud. Tarvikud Sisaldab 1 kasutusjuhendit, 1 USB-kaablit, 1 universaalset alust, 1 kruvi, lihtne paigaldada ja kasutada.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Tämä on hyvin suunniteltu valaisin: Ulkonäkö ja materiaali Valmistettu massiivipuusta, kaksi vaihtoehtoa: pyökki ja pähkinä. Tuotteen koko on 150 mm * 43 mm * 30 mm, ja sen ulkonäkö on yksinkertainen. Toiminnalliset ominaisuudet Lampun pää: irrotettava, voimakkaan magneettisen adsorption ansiosta, johdotusta ei tarvita. Akun kesto: akun kapasiteetti 2000mAh, yhdellä latauksella riittää puoli kuukautta. Latauksen merkkivalo: punainen valo latauksen aikana, vihreä valo, kun lataus on valmis. Lisävarusteet Sisältää 1 ohjekirjan, 1 USB-kaapelin, 1 yleisalustan, 1 ruuvin, helppo asentaa ja käyttää.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/903df23aa59a3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/fd34dd45d2a8d.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/706bff90d9692.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/45f882b0e681f.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.35</weight>
            <length>0.25</length>
            <height>0.055</height>
            <width>0.045</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345237]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-481]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-481]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Įdomus LED stalinės lempos modelis, oranžinė 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Интересная модель настольной светодиодной лампы, оранжевого цвета 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Interesants LED galda lampas modelis, oranžs 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Huvitav LED laualambi mudel, oranž 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Mielenkiintoinen LED-pöytävalaisin malli, oranssi 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Kūrybinis dizainas】: šis žavingas ir vaizduotės dizainas prie lovos šviestuvas vaizduoja žaismingą berniuką ir šiek tiek drovus vyrą žaismingoje scenoje. Šis įnoringas dizainas gali suteikti magijos ir stebuklo bet kuriam kambariui, todėl jis bus pokalbio pradžia ir gražus jūsų interjero dekoro papildymas. 【Rankų darbo kokybė】: mūsų lempos yra kruopščiai pagamintos, tai liudija apie aukštos kokybės meistriškumą. Įmantrios žaismingo berniuko ir drovaus vyro detalės kruopščiai nupieštos rankomis, todėl kiekvienas kūrinys tampa meno kūriniu. Ši lempa yra labai patvari, todėl ji yra vertinga ir ilgaamžė jūsų namų puošmena. 【Daugiafunkcis】: ši lempa yra daugiau nei tik naktinis žibintas; tai taip pat aukštos kokybės dekoratyvinė detalė. Kiekvienoje stalinėje lempoje yra LED lemputė ir gaubtas, suteikiantis daug aplinkos šviesos skaitymui, darbui ir mokymuisi. Puikiai tiks kaip naktinė lempa jūsų kambaryje, stalinė lempa darbe arba biuruose, bibliotekose ir kitose darbo vietose. 【Stilinga išvaizda】: dėl kūrybiško dizaino ir išskirtinio meistriškumo šios lempos yra stilinga, žavinga ir graži stalinė lempa, kuri net laikui bėgant pritrauks dėmesį. 【Įvairus stiliaus derinimas】: nesvarbu, ar norite užbaigti modernų kambarį, ar pridėti unikalaus stiliaus į tradicinę erdvę, ši lempa yra puikus pasirinkimas jūsų namams. Jo dizainas gali puikiai derėti prie skirtingų interjero stilių ir suteikti jūsų gyvenamajai erdvei asmeniškumo bei savybių.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[【Креативный дизайн】: Эта прикроватная лампа имеет очаровательный и творческий дизайн, изображающий игривого мальчика и немного застенчивого мужчину в игривой сцене. Этот причудливый дизайн может добавить немного волшебства и чуда в любую комнату, делая ее началом разговора и приятным дополнением к вашему интерьеру. 【Качество ручной работы】: Наши лампы тщательно изготовлены, что является свидетельством высококачественного мастерства. Сложные детали игривого мальчика и застенчивого мужчины тщательно расписаны вручную, что делает каждое изделие произведением искусства. Эта лампа очень прочная, что делает ее ценным и долговечным декоративным элементом для вашего дома. 【Многофункциональность】: Эта лампа - больше, чем просто ночник; это также высококачественный декоративный элемент. Каждая настольная лампа поставляется со светодиодной лампочкой и абажуром, обеспечивающим достаточное окружающее освещение для чтения, работы и учебы. Идеально подходит в качестве прикроватной лампы для вашей комнаты, настольной лампы на работе или для размещения в офисах, библиотеках и других рабочих зонах. 【Стильный внешний вид】: Креативный дизайн и изысканное мастерство этой лампы делают ее стильной, очаровательной и красивой настольной лампой, которая будет привлекать внимание даже с течением времени. 【Универсальное соответствие стилю】: Хотите ли вы завершить современную комнату или добавить нотку уникального стиля в более традиционное пространство, эта лампа станет идеальным выбором для вашего дома. Ее дизайн может идеально соответствовать различным стилям интерьера и добавить индивидуальности и характеристик вашему жизненному пространству.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Radošs dizains】: šai naktslampiņai ir burvīgs un izdomas pilns dizains, kas attēlo rotaļīgu zēnu un nedaudz kautrīgu vīrieti rotaļīgā ainā. Šis dīvainais dizains var pievienot burvības un brīnuma pieskārienu jebkurai telpai, padarot to par sarunu aizsācēju un jauku papildinājumu jūsu interjeram. 【Rokdarbu kvalitāte】: mūsu lampas ir rūpīgi izstrādātas, un tas liecina par augstas kvalitātes meistarību. Rotaļīgā zēna un kautrīga vīrieša sarežģītās detaļas ir rūpīgi apgleznotas ar rokām, padarot katru gabalu par mākslas darbu. Šī lampa ir ļoti izturīga, padarot to par vērtīgu un ilgmūžīgu jūsu mājas dekoru. 【Daudzfunkciju】: šī lampa ir vairāk nekā tikai naktslampiņa; tas ir arī augstas kvalitātes dekoratīvs gabals. Katrai galda lampai ir LED spuldze un abažūrs, kas nodrošina pietiekami daudz apkārtējās gaismas lasīšanai, darbam un mācībām. Tas ir lieliski piemērots kā naktslampa jūsu istabā, galda lampa darbā vai novietota birojos, bibliotēkās un citās darba zonās. 【Stilīgs izskats】: šīs lampas radošais dizains un izsmalcinātā meistarība padara to par stilīgu, burvīgu un skaistu galda lampu, kas piesaistīs uzmanību pat laika gaitā. 【Daudzpusīga stila pieskaņošana】: neatkarīgi no tā, vai vēlaties pabeigt modernu telpu vai pievienot unikālu stilu tradicionālākai telpai, šī lampa ir ideāla izvēle jūsu mājām. Tās dizains var lieliski saskaņot dažādus interjera stilus un pievienot jūsu dzīves telpai personību un īpašības.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Loov disain】: sellel öökapil on võluv ja fantaasiaküllane disain, mis kujutab mängulises stseenis mängulist poissi ja pisut häbeliku meest. See veider disain võib lisada igasse ruumi maagiat ja imestust, muutes selle vestluse alustajaks ja kena lisandiks teie sisekujundusele. 【Käsitsi valmistatud kvaliteet】: meie lambid on hoolikalt valmistatud, mis annab tunnistust kvaliteetsest viimistlusest. Mängulise poisi ja häbeliku mehe keerukad detailid on hoolikalt käsitsi maalitud, muutes iga teose kunstiteoseks. See lamp on väga vastupidav, muutes selle väärtuslikuks ja kauakestvaks dekoratiivesemeks teie koju. 【Mitmefunktsiooniline】: see lamp on midagi enamat kui lihtsalt öölamp; see on ka kvaliteetne dekoratiivtükk. Igal laualambil on LED-pirn ja lambivari, mis pakuvad lugemiseks, töötamiseks ja õppimiseks piisavalt ümbritsevat valgust. See sobib suurepäraselt öökapivalgustiks teie tuppa, laualambiks tööl või kontorisse, raamatukogudesse ja muudesse tööruumidesse. 【Stiilne välimus】: selle lambi loominguline disain ja peen viimistlus teevad sellest stiilse, võluva ja kauni laualambi, mis tõmbab tähelepanu isegi aja jooksul. 【Mitmekülgne stiilide sobitamine】: olenemata sellest, kas soovite täiendada moodsat tuba või lisada traditsioonilisemale ruumile unikaalset stiili, on see lamp ideaalne valik teie koju. Selle disain sobib ideaalselt erinevate interjööristiilidega ning lisab teie eluruumile isikupära ja eripära.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Luova suunnittelu】: Tämä yöpöytävalaisin on viehättävä ja mielikuvituksellinen, ja se kuvaa leikkisää poikaa ja hieman ujoa miestä leikkisässä kohtauksessa. Tämä omituinen muotoilu voi lisätä ripauksen taikuutta ja ihmeitä mihin tahansa huoneeseen tehden siitä keskustelun aloittajan ja mukavan lisäyksen sisustukseen. 【Käsintehty laatu】: Valaisimemme ovat huolellisesti valmistettuja, mikä on osoitus korkealaatuisesta ammattitaitosta. Leikkisen pojan ja ujo miehen monimutkaiset yksityiskohdat on maalattu huolellisesti käsin, mikä tekee jokaisesta kappaleesta taideteoksen. Tämä lamppu on erittäin kestävä, joten se on arvokas ja pitkäikäinen koriste-esine kotiisi. 【Monitoimi】: Tämä lamppu on enemmän kuin pelkkä yövalo; se on myös laadukas koriste-esine. Jokaisessa pöytävalaisimessa on LED-polttimo ja varjostin, jotka tarjoavat runsaasti ympäristön valoa lukemiseen, työskentelyyn ja opiskeluun. Se sopii täydellisesti yöpöytävalaisimeksi huoneeseesi, pöytävalaisimeksi töissä tai sijoitettavaksi toimistoihin, kirjastoihin ja muihin työtiloihin. 【Tyylikäs ulkonäkö】: Tämän valaisimen luova muotoilu ja hieno ammattitaito tekevät siitä tyylikkään, viehättävän ja kauniin pöytävalaisimen, joka herättää huomion jopa ajan myötä. 【Monipuolinen tyylisovitus】: Halusitpa täydentää modernia huonetta tai lisätä ripauksen ainutlaatuista tyyliä perinteisempään tilaan, tämä valaisin on täydellinen valinta kotiisi. Sen muotoilu sopii täydellisesti eri sisustustyyleihin ja lisää persoonallisuutta ja ominaisuuksia asuintilaasi.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/74a7784dd868c.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/917a1217bc9ed.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71kXw7h8HkL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.9</weight>
            <length>0.32</length>
            <height>0.125</height>
            <width>0.125</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345244]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-482]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-482]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[2200-3000K stalinė lempa bevielė, juoda 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Настольная лампа 2200-3000K беспроводная, черная 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[2200-3000K galda lampa bezvadu, melna 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[2200-3000K laualamp juhtmevaba, must 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[2200-3000K pöytävalaisin langaton, musta 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Metalinė stalinė lempa: Stalinėje lempoje yra trimatis apvalus gaubtas, kuris yra paprastas ir stilingas, suteikiantis visapusišką dizaino pojūtį. Pagamintas iš lydinio, jis yra tvirtas ir patvarus. Dugnas turi neslystančią pagalvėlę, kuri veiksmingai apsaugo nuo apvirtimo ar drebėjimo. 3 spalvų režimai ir bepakopis pritemdymas: ši stalinė lempa siūlo 2 spalvų režimus ir bepakopį pritemdymą, kad atitiktų jūsų apšvietimo poreikius. Trumpai paspauskite jutiklinį jungiklį, kad įjungtumėte/išjungtumėte ir pakeistumėte spalvų temperatūrą (2200K šilta šviesa, 2800K šilta balta šviesa). Ilgai paspauskite, kad sureguliuotumėte kiekvieno spalvų režimo ryškumą nuo 10% iki 100%. Galingas akumuliatorius: Stalinės lempos baterijoje yra įmontuota 5500 mAh talpa ir ją galima įkrauti per bet kurį USB-C prievadą. Jis gali būti visiškai įkrautas per 5/6 valandas ir gali būti naudojamas iki 12-24 valandų. Naudojimas lauke ir viduje: belaidė stalinė lempa turi stabilų svorio centrą ir ilgą tarnavimo laiką. Jis gali būti naudojamas darbo kambariuose, biuruose, baruose, kavinėse. Sukurkite patogią ir atpalaiduojančią atmosferą, puikiai tinkančią papuošti sodus, terasas, restoranus, svetaines ar miegamuosius. Patenkinamas klientų aptarnavimas: prieš pirmą kartą naudodami įkraunamą bateriją, visiškai įkraukite stalinę lempą. Jei turite klausimų, susisiekite su mumis per Amazon. Mes stengsimės pateikti jums labiausiai tenkinantį sprendimą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Металлическая настольная лампа: настольная лампа имеет трехмерный круглый абажур, который прост и стильен, что придает всеобъемлющее ощущение дизайна. Изготовлен из сплава, он прочный и долговечный. Дно оснащено противоскользящей накладкой для эффективного предотвращения опрокидывания или тряски. 3 цветовых режима и плавное затемнение: эта настольная лампа предлагает 2 цветовых режима и плавное затемнение для удовлетворения ваших потребностей в освещении. Короткое нажатие на сенсорный переключатель для включения/выключения и изменения цветовой температуры (теплый свет 2200 К, теплый белый свет 2800 К). Длительное нажатие для регулировки яркости каждого цветового режима от 10% до 100%. Мощная батарея: аккумулятор настольной лампы имеет встроенную емкость 5500 мАч и может заряжаться через любой порт USB-C. Он может быть полностью заряжен за 5/6 часов и может использоваться до 12-24 часов. Использование на открытом воздухе и в помещении: беспроводная настольная лампа имеет устойчивый центр тяжести и длительный срок службы. Его можно использовать в учебных кабинетах, офисах, барах, кафе. Создайте комфортную и расслабляющую атмосферу, идеально подходящую для украшения садов, террас, ресторанов, гостиных или спален. Удовлетворительное обслуживание клиентов: пожалуйста, полностью зарядите настольную лампу с аккумулятором перед первым использованием. Если у вас есть какие-либо вопросы, свяжитесь с нами через Amazon. Мы сделаем все возможное, чтобы предоставить вам наиболее удовлетворительное решение.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Metāla galda lampa: galda lampai ir trīsdimensiju apaļš abažūrs, kas ir vienkāršs un stilīgs, sniedzot visaptverošu dizaina sajūtu. Izgatavots no sakausējuma, tas ir izturīgs un izturīgs. Apakšdaļa ir aprīkota ar pretslīdes paliktni, lai efektīvi novērstu apgāšanos vai kratīšanu. 3 krāsu režīmi un bezpakāpju aptumšošana: šī galda lampa piedāvā 2 krāsu režīmus un bezpakāpju aptumšošanu, lai atbilstu jūsu apgaismojuma vajadzībām. Īsi nospiediet skārienslēdzi, lai ieslēgtu/izslēgtu un mainītu krāsu temperatūru (2200K silta gaisma, 2800K silti balta gaisma). Turiet nospiestu, lai pielāgotu katra krāsu režīma spilgtumu no 10% līdz 100%. Jaudīgs akumulators: galda lampas akumulatoram ir iebūvēts 5500 mAh, un to var uzlādēt, izmantojot jebkuru USB-C portu. To var pilnībā uzlādēt 5/6 stundās un var izmantot līdz 12-24 stundām. Lietošana ārā un iekštelpās: bezvadu galda lampai ir stabils smaguma centrs un ilgs kalpošanas laiks. To var izmantot mācību telpās, birojos, bāros, kafejnīcās. Izveidojiet ērtu un relaksējošu atmosfēru, kas lieliski piemērota dārzu, terašu, restorānu, dzīvojamo istabu vai guļamistabu dekorēšanai. Apmierinošs klientu serviss: Lūdzu, pilnībā uzlādējiet uzlādējamā akumulatora galda lampu pirms pirmās lietošanas. Ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums, izmantojot Amazon. Mēs centīsimies visu iespējamo, lai sniegtu jums vispiemērotāko risinājumu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Metallist laualamp: laualamp kasutab kolmemõõtmelist ümmargust lambivarju, mis on lihtne ja stiilne, pakkudes terviklikku disainitunnetust. Valmistatud sulamist, on see tugev ja vastupidav. Põhi on varustatud libisemisvastase padjaga, et vältida tõhusalt ümberkukkumist või raputamist. 3 värvirežiimi ja astmeteta hämardamine: sellel lauavalgustil on 2 värvirežiimi ja astmeta hämardamine, et rahuldada teie valgustusvajadusi. Vajutage lühidalt puutelülitit sisse/välja lülitamiseks ja värvitemperatuuri muutmiseks (2200K soe valgus, 2800K soe valge valgus). Vajutage pikalt, et reguleerida iga värvirežiimi heledust vahemikus 10% kuni 100%. Võimas aku: laualambi akul on sisseehitatud 5500 mAh ja seda saab laadida iga USB-C pordi kaudu. Seda saab täis laadida 5/6 tunniga ja seda saab kasutada kuni 12-24 tundi. Väljas ja siseruumides kasutamine: Juhtmeta laualambil on stabiilne raskuskese ja pikk kasutusiga. Seda saab kasutada õpperuumides, kontorites, baarides, kohvikutes. Loo mugav ja lõõgastav õhkkond, mis sobib ideaalselt aedade, terrasside, restoranide, elutubade või magamistubade kaunistamiseks. Rahuldav klienditeenindus: laadige laetav laualamp enne esmakordset kasutamist täielikult täis. Kui teil on küsimusi, võtke meiega ühendust Amazoni kaudu. Anname endast parima, et pakkuda teile kõige rahuldavamat lahendust.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Metallinen pöytävalaisin: Pöytävalaisimessa on kolmiulotteinen pyöreä varjostin, joka on yksinkertainen ja tyylikäs ja antaa kokonaisvaltaisen muotoilun tunteen. Valmistettu metalliseoksesta, se on tukeva ja kestävä. Pohja on varustettu liukumattomalla pehmusteella, joka estää tehokkaasti kaatumisen tai tärinän. 3 väritilaa ja portaaton himmennys: Tässä pöytävalaisimessa on 2 väritilaa ja portaaton himmennys vastaamaan valaistustarpeitasi. Paina lyhyesti kosketuskytkintä kytkeäksesi päälle/pois ja muuttaaksesi värilämpötilaa (2200K lämmin valo, 2800K lämmin valkoinen valo). Paina pitkään säätääksesi kunkin väritilan kirkkautta 10 %:sta 100 %:iin. Tehokas akku: Pöytävalaisimen akussa on sisäänrakennettu 5500 mAh, ja se voidaan ladata minkä tahansa USB-C-portin kautta. Se voidaan ladata täyteen 5/6 tunnissa ja sitä voidaan käyttää jopa 12-24 tuntia. Ulko- ja sisäkäyttö: Langattomalla pöytävalaisimella on vakaa painopiste ja pitkä käyttöikä. Sitä voidaan käyttää työhuoneissa, toimistoissa, baareissa, kahviloissa. Luo mukava ja rentouttava ilmapiiri, joka sopii täydellisesti puutarhojen, terassien, ravintoloiden, olohuoneiden tai makuuhuoneiden sisustamiseen. Tyydyttävä asiakaspalvelu: Lataa ladattava akkupöytälamppu täyteen ennen ensimmäistä käyttöä. Jos sinulla on kysyttävää, ota meihin yhteyttä Amazonin kautta. Teemme parhaamme tarjotaksemme sinulle tyydyttävimmän ratkaisun.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/6b9e81eb39bd9.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/4c0f3e54f2661.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/9b184870bd238.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>1</weight>
            <length>0.13</length>
            <height>0.35</height>
            <width>0.13</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345251]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-483]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-483]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Sulankstomas knyginis šviestuvas 2500mAh, raudonas 1vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Складной фонарик для книг 2500 мАч, красный 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Salokāms grāmatu apgaismojums 2500mAh, sarkans 1gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kokkupandav raamatuvalgusti 2500mAh, punane 1tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Taitettava kirjavalo 2500mAh, punainen 1kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Klasikinė knygos forma】 Stalinę lempą sukūrėme knygos formos, todėl tai ne tik atmosferinio apšvietimo lempa, bet ir nepaprasta bei stilinga puošmena ant naktinio staliuko ar rašomojo stalo. Jį įjungę pasijusite tarsi patekę į pasakų pasaulį, o šilta jo šviesa jus tikrai patrauks. 【Šilta šviesa】 Knygų lempa yra ne tik praktiška apšvietimo priemonė, tokia kaip stalinė lempa. Jo pagrindinė paskirtis yra atmosferos šviesa, o šilta balta šviesa padarys aplinką šiltesnę ir romantiškesnę. 【Aukštos kokybės medžiagos】 Labai atsargiai renkamės medžiagas. Išorinis apvalkalas pagamintas iš lazeriu išgraviruoto Šiaurės Amerikos baltojo klevo. Vidiniai lapai pagaminti iš neplyštančio ir vandeniui atsparaus DuPont popieriaus. 【Atnaujinimas】 Padidinome akumuliatoriaus talpą ir pritaikėme nikelio-metalo hidrido baterijas iki 2200 mAh, o tai labai pagerina suderinamumą. Vienu įkrovimu jis gali būti naudojamas 6-8 valandas, o įrenginį krauti lengviau rasti. 【Ideali dovana】 Dėl kūrybiško dizaino ir praktiškų funkcijų šis knygų šviestuvas yra puikus pasirinkimas draugams, šeimai, vaikams ir partneriams. Tai ne tik kalėdinė dovana, kurios nori kiekvienas vaikas, bet ir nepaprasta dovana bet kokia proga. Greitai parneškite juos namo!]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[【Классическая форма книги】Мы спроектировали настольную лампу в форме книги, сделав ее не только атмосферной лампой освещения, но и необычным и стильным украшением на вашем прикроватном столике или столе. Когда вы включите ее, вы почувствуете, что попали в сказочный мир, и вас определенно привлечет ее теплый свет. 【Теплый свет】Книжная лампа - это не просто практичный инструмент освещения, как настольная лампа. Ее основное назначение - атмосферное освещение, а теплый белый свет сделает окружающую среду более теплой и романтичной. 【Высококачественные материалы】Мы очень тщательно выбираем материалы. Внешняя оболочка изготовлена из североамериканского белого клена с лазерной гравировкой. Внутренние страницы изготовлены из прочной и водонепроницаемой бумаги DuPont. 【Обновление】Мы увеличили емкость аккумулятора и использовали никель-металл-гидридные аккумуляторы до 2200 мАч, что значительно улучшает совместимость. Его можно использовать в течение 6-8 часов на одной зарядке, и легче найти устройство для зарядки. 【Идеальный подарок】Эта книжная лампа станет идеальным выбором для друзей, семьи, детей и партнеров благодаря своему креативному дизайну и практичным функциям. Это не только рождественский подарок, который хочет каждый ребенок, но и необычный подарок на любой случай. Скорее забирайте их домой!]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Classic Book Shape】 Mēs izstrādājām galda lampu grāmatas formā, padarot to ne tikai par atmosfēriskā apgaismojuma lampu, bet arī par neparastu un stilīgu dekorāciju uz jūsu naktsgaldiņa vai rakstāmgalda. Ieslēdzot to, jūs jutīsieties kā iekļuvuši pasaku pasaulē, un jūs noteikti piesaistīs tās siltā gaisma. 【Silta gaisma】 Grāmatu lampa nav tikai praktisks apgaismojuma rīks, piemēram, galda lampa. Tās galvenais mērķis ir atmosfēras gaisma, un silti baltā gaisma padarīs vidi siltāku un romantiskāku. 【Augstas kvalitātes materiāli】 Mēs esam ļoti uzmanīgi materiālu izvēlē. Ārējais apvalks ir izgatavots no ar lāzeru iegravētas Ziemeļamerikas baltās kļavas. Iekšējās lapas ir izgatavotas no neplīstoša un ūdensizturīga DuPont papīra. 【Jauninājums】 Mēs esam palielinājuši akumulatora ietilpību un pieņēmuši niķeļa-metāla hidrīda akumulatorus līdz 2200 mAh, kas ievērojami uzlabo saderību. Ar vienu uzlādi to var izmantot 6-8 stundas, un ir vieglāk atrast uzlādējamo ierīci. 【Ideāla dāvana】 Šī grāmatu lampa ir lieliska izvēle draugiem, ģimenei, bērniem un partneriem tās radošā dizaina un praktisko funkciju dēļ. Tā ir ne tikai Ziemassvētku dāvana, ko vēlas katrs bērns, bet arī neparasta dāvana jebkuram gadījumam. Ātri vediet tos mājās!]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Klassikaline raamatukuju】 Kujundasime laualambi raamatu kujuliseks, muutes sellest mitte ainult atmosfäärivalgustuse lambi, vaid ka erakordse ja stiilse kaunistuse teie öökapil või töölaual. Selle sisse lülitades tunnete, et olete sattunud muinasjutumaailma ja kindlasti köidab teid selle soe valgus. 【Soe valgus】 Raamatulamp ei ole lihtsalt praktiline valgustustööriist nagu laualamp. Selle põhieesmärk on atmosfäärivalgus ning soe valge valgus muudab keskkonna soojaks ja romantilisemaks. 【Kvaliteetsed materjalid】 Oleme materjalide valimisel väga ettevaatlikud. Väliskest on valmistatud lasergraveeritud Põhja-Ameerika valgest vahtrast. Sisemised lehed on valmistatud rebenemis- ja veekindlast DuPont paberist. 【Uuendus】 Oleme suurendanud aku mahtu ja võtnud kasutusele nikkel-metallhüdriidakud kuni 2200 mAh, mis parandab oluliselt ühilduvust. Ühe laadimisega saab seda kasutada 6-8 tundi ning laadimiseks on lihtsam seadet leida. 【Ideaalne kingitus】 See raamatulamp on oma loomingulise disaini ja praktiliste funktsioonide tõttu ideaalne valik sõpradele, perele, lastele ja partneritele. See pole mitte ainult jõulukink, mida iga laps soovib, vaid ka erakordne kingitus igaks sündmuseks. Vii nad kiiresti koju!]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Classic Book Shape】 Suunnittelimme pöytävalaisimen kirjan muotoiseksi, joten se ei ole vain tunnelmallinen valaisin, vaan myös ainutlaatuinen ja tyylikäs sisustus yöpöydällesi tai työpöydällesi. Kun kytket sen päälle, sinusta tuntuu, että olet päässyt satumaailmaan, ja sen lämmin valo houkuttelee sinua varmasti. 【Lämmin valo】 Kirjavalaisin ei ole vain käytännöllinen valaistustyökalu, kuten pöytävalaisin. Sen päätarkoitus on tunnelmavalo, ja lämmin valkoinen valo tekee ympäristöstä lämpimämmän ja romanttisemman. 【Laadukkaat materiaalit】 Olemme erittäin huolellisia materiaalien valinnassa. Ulkokuori on laserkaiverrettua pohjoisamerikkalaista valkovaahteraa. Sisäsivut on valmistettu repäisy- ja vedenpitävästä DuPont-paperista. 【Päivitys】 Olemme lisänneet akun kapasiteettia ja ottamalla käyttöön nikkelimetallihydridiakut 2200 mAh asti, mikä parantaa huomattavasti yhteensopivuutta. Sitä voidaan käyttää yhdellä latauksella 6-8 tuntia, ja latauslaite on helpompi löytää. 【Ihanteellinen lahja】 Tämä kirjavalaisin on täydellinen valinta ystäville, perheelle, lapsille ja kumppaneille luovan suunnittelunsa ja käytännöllisten toimintojensa ansiosta. Se ei ole vain joululahja, jonka jokainen lapsi haluaa, vaan myös poikkeuksellinen lahja mihin tahansa tilaisuuteen. Vie ne nopeasti kotiin!]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/6fce691ad18aa.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/db60df1c3f890.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/7896ac3c40534.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/383c521ba3e03.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.17</length>
            <height>0.14</height>
            <width>0.025</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345268]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-484]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-484]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Plūduriuojanti medūza šviesa, balta 1vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Плавающий светильник «Медуза», белый, 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Peldošā Medūza Gaisma, Balta 1gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Ujuv meduus, valge 1tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Floating Jellyfish Light, valkoinen 1kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Dvasingas ir gražus naujas dizainas】 Mūsų plaukiojanti medūzų lempa turi devynis lanksčius čiuptuvus, imituojančius švelnų medūzų šokį vandenyje, kuris yra tikrai elegantiškas ir dinamiškas. Tai suteikia jūsų kambariui vizualinio žavesio ir žavios elegancijos bei sukuria atpalaiduojančią atmosferą. 【Interaktyvus valdymas】 Medūzos lempa turi du valdymo režimus - valdymą balsu arba mygtukų jungiklį. Tai leidžia lengvai valdyti apšvietimą pagal poreikį, užtikrinant maksimalų komfortą. Puikiai tinka apšviesti, atsipalaiduoti ar pagerinti patalpų aplinką. 【Kelios spalvos, keli šviesos režimai】 Ši medūzos naktinė lempa turi tris apšvietimo režimus: ramina šilta geltona šviesa, akinanti spalvota šviesa ir svajinga gradiento šviesa. Galite pasirinkti režimą pagal savo poreikius. Spalvoto apšvietimo režimas turi daugybę spalvų variantų, kurie gali lengvai pakeisti jūsų kambarį. 【Įkraunama ir pakabinama】 Ši medūzos naktinė lemputė turi įmontuotą 1000 mAh bateriją ir C tipo įkrovimo prievadą (nepridedama), kurį galima nepertraukiamai naudoti iki 4 valandų po 1,5 valandos įkrovimo. Pakuotėje yra įvairių reikalingų priedų, o medūzos lempą galima pastatyti ant stalo arba pakabinti. 【Puikus dovanos pasirinkimas】 Mūsų želė srauto lemputės yra apgalvota dovana, suteikianti džiaugsmo ir atsipalaidavimo, ir yra ideali dovana vyresniesiems, draugams ir vaikams gimtadienio, Velykų, Vaikų dienos, Tėvo dienos, Motinos dienos ir kitų įvairių švenčių ar kitomis ypatingomis progomis proga.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[【Духовный и красивый новый дизайн】Наша плавающая лампа-медуза имеет девять гибких щупалец, имитирующих нежный танец медузы в воде, что по-настоящему элегантно и динамично. Она добавляет визуальное очарование и очаровательную элегантность в вашу комнату и создает расслабляющую атмосферу. 【Интерактивное управление】Лампа-медуза имеет два режима управления - голосовое управление или кнопочный переключатель. Это позволяет вам легко управлять светом по мере необходимости, обеспечивая вам максимальный комфорт. Идеально подходит для освещения, расслабления или улучшения вашей внутренней среды. 【Несколько цветов, несколько режимов освещения】Эта прикроватная лампа-медуза имеет три режима освещения: успокаивающий теплый желтый свет, ослепительный цветной свет и мечтательный градиентный свет. Вы можете выбрать режим в соответствии со своими потребностями. Цветной режим освещения имеет множество цветовых вариантов, которые могут легко изменить вашу комнату. 【Перезаряжаемый и подвешиваемый】Этот ночник-медуза имеет встроенный аккумулятор емкостью 1000 мАч и порт зарядки Type-C (не входит в комплект), который можно использовать непрерывно до 4 часов после зарядки в течение 1,5 часов. В комплект входят различные необходимые аксессуары, а лампу-медузу можно поставить на стол или повесить. 【Идеальный выбор подарка】Наши гирлянды-желе — это продуманный подарок, который приносит радость и расслабление, и они идеально подходят для пожилых людей, друзей и детей на дни рождения, Пасху, День детей, День отца, День матери и другие различные праздники или другие особые случаи.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Garīgs un skaists jauns dizains】Mūsu peldošajai medūzu lampai ir deviņi elastīgi taustekļi, kas imitē maigo medūzu deju ūdenī, kas ir patiesi eleganta un dinamiska. Tas piešķir jūsu telpai vizuālu šarmu un burvīgu eleganci un rada relaksējošu atmosfēru. 【Interaktīvā vadība】 Medūzu lampai ir divi vadības režīmi - balss vadība vai pogas slēdzis. Tas ļauj ērti kontrolēt gaismu pēc vajadzības, nodrošinot maksimālu komfortu. Lieliski piemērots apgaismošanai, atpūtai vai iekštelpu vides uzlabošanai. 【Daudzas krāsas, vairāki gaismas režīmi】 Šai medūzu naktslampiņai ir trīs apgaismojuma režīmi: nomierinoša silta dzeltena gaisma, žilbinoša krāsaina gaisma un sapņains gradienta gaisma. Jūs varat izvēlēties režīmu atbilstoši savām vajadzībām. Krāsainās gaismas režīmam ir dažādas krāsu iespējas, kas var viegli mainīt jūsu istabu. 【Atkārtoti uzlādējams un pakarināms】 Šai medūzu naktslampiņai ir iebūvēts 1000 mAh akumulators un C tipa uzlādes ports (nav iekļauts komplektācijā), ko var izmantot nepārtraukti līdz 4 stundām pēc 1,5 stundu ilgas uzlādes. Iepakojumā ir dažādi nepieciešamie aksesuāri, un medūzu lampu var novietot uz galda vai pakārt. 【Perfekta dāvanu izvēle】 Mūsu želejveida plūsmas gaismas ir pārdomāta dāvana, kas sagādā prieku un relaksāciju, un tā ir ideāla dāvana vecākajiem, draugiem un bērniem dzimšanas dienās, Lieldienās, Bērnu dienā, Tēva dienā, Mātes dienā un citos dažādos festivālos vai citos īpašos gadījumos.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Vaimne ja ilus uus disain】 Meie ujuval meduusilambil on üheksa painduvat kombitsat, mis imiteerivad meduuside õrna tantsu vees, mis on tõeliselt elegantne ja dünaamiline. See lisab teie toale visuaalset võlu ja võluvat elegantsi ning loob lõõgastava atmosfääri. 【Interaktiivne juhtimine】 Meduusilambil on kaks juhtimisrežiimi – hääljuhtimine või nupulüliti. See võimaldab teil valgust vastavalt vajadusele hõlpsalt juhtida, pakkudes teile maksimaalset mugavust. Ideaalne valgustamiseks, lõõgastumiseks või sisekeskkonna parandamiseks. 【Mitu värvi, mitu valgusrežiimi】 Sellel meduusist öökapil on kolm valgustusrežiimi: rahustav soe kollane valgus, pimestav värviline valgus ja unistav gradientvalgus. Saate valida režiimi vastavalt oma vajadustele. Värvilisel valgusrežiimil on mitmesuguseid värvivalikuid, mis võivad teie tuba hõlpsalt muuta. 【Taaslaetav ja riputatav】 Sellel millimallikas öövalgusel on sisseehitatud 1000 mAh aku ja C-tüüpi laadimisport (ei kuulu komplekti), mida saab pärast 1,5-tunnist laadimist pidevalt kasutada kuni 4 tundi. Pakendis on erinevaid vajalikke tarvikuid ning meduusilambi saab asetada lauale või riputada. 【Täiuslik kingituse valik】 Meie tarretisega vooluvalgustid on läbimõeldud kingitus, mis toob rõõmu ja lõõgastust ning on ideaalne kingitus vanematele, sõpradele ja lastele sünnipäevadel, lihavõttepühade, lastekaitsepäevade, isadepäevade, emadepäevade ja muude erinevate festivalide või muude eriliste sündmuste puhul.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Hengellinen ja kaunis uusi muotoilu】 Kelluvassa meduusavalaisimessamme on yhdeksän joustavaa lonkeroa, jotka jäljittelevät meduusoiden lempeää tanssia vedessä, joka on todella tyylikäs ja dynaaminen. Se lisää visuaalista charmia ja viehättävää eleganssia huoneeseesi ja luo rentouttavan tunnelman. 【Interaktiivinen ohjaus】 Meduusalampussa on kaksi ohjaustilaa - ääniohjaus tai painikekytkin. Näin voit helposti ohjata valoa tarpeen mukaan, mikä tarjoaa sinulle maksimaalisen mukavuuden. Täydellinen valaistukseen, rentoutumiseen tai sisäilman parantamiseen. 【Useita värejä, useita valotiloja】 Tässä meduusa-yöpöytävalaisimessa on kolme valaistustilaa: rauhoittava lämmin keltainen valo, häikäisevä värillinen valo ja unenomainen gradienttivalo. Voit valita tilan tarpeidesi mukaan. Värillisessä valotilassa on useita värivaihtoehtoja, joilla voit helposti muuttaa huonettasi. 【Ladattava ja ripustettava】 Tässä meduusa-yövalossa on sisäänrakennettu 1000 mAh akku ja Type-C-latausportti (ei sisälly), jota voidaan käyttää jatkuvasti jopa 4 tuntia 1,5 tunnin latauksen jälkeen. Pakkaus sisältää erilaisia tarvittavia lisävarusteita ja meduusavalaisimen voi asettaa pöydälle tai ripustaa. 【Täydellinen lahjavalinta】 Jelly flow -valaisimemme ovat harkittu lahja, joka tuo iloa ja rentoutumista, ja ne ovat ihanteellisia lahjoja vanhimmille, ystäville ja lapsille syntymäpäivinä, pääsiäisenä, lastenpäivänä, isänpäivänä, äitienpäivänä ja muissa erilaisissa festivaaleissa tai muissa erityisissä tilaisuuksissa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/2b84ae935bf52.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71sDhMdyZnL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71SG5BN9xgL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71WlsTe-LsL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71wiJoIrBQL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71eHochAigL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/c7a1525d22fa3.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.25</weight>
            <length>0.23</length>
            <height>0.085</height>
            <width>0.085</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345275]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-485]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-485]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Stiklinė naktinė lemputė, rožinė 1 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Стеклянный ночник, розовый 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Stikla naktslampiņa, rozā 1 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Klaasist öölamp, roosa 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lasinen yövalo, pinkki 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Grybo stilius】: lempos gaubtas yra grybo formos. Ši grybų stalinė lempa su baltų juostelių raštu tinka daugelio tipų kambariams. 【Trys spalvos】: Ši naktinė lemputė turi 5 W trijų spalvų lemputę. Šilta spalva, šilta balta, balta. Kiekvieną kartą, kai įjungiate šviesą, ji keičia spalvą. 【Akių apsauga】: Stalinėje lempoje yra 5W E27 LED lempa. Didelis ryškumas ir iki 15 000 valandų tarnavimo laikas gali sutaupyti mažiausiai 90% energijos sąnaudų. O su šviesa lova mūsų akių nepakenks. 【Saldi dovana】: ši stalinė lempa turi unikalų grybų stiklo lempos kampą ir ją lengva pagaminti. Tai puiki dovana sau ar draugui. Kiekvienas turi pakankamai vietos šiai mažai lempai pastatyti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[【Грибной стиль】: абажур в форме гриба. Эта настольная лампа в виде гриба с белым полосатым рисунком подойдет для многих типов комнат. 【Три цвета】: этот ночник оснащен трехцветной лампочкой мощностью 5 Вт. Теплый цвет, теплый белый, белый. Каждый раз, когда вы включаете свет, он меняет цвет. 【Защита глаз】: настольная лампа содержит светодиодную лампу E27 мощностью 5 Вт. Высокая яркость и срок службы до 15 000 часов могут сэкономить не менее 90% затрат на электроэнергию. А с таким светом кровать не будет резать наши глаза. 【Сладкий подарок】: эта настольная лампа имеет уникальный угол лампы в виде гриба и ее легко сделать. Это идеальный подарок для себя или друга. У каждого достаточно места, чтобы разместить эту небольшую лампу.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Sēņu stils】: abažūrs ir sēnes formā. Šī sēņu galda lampa ar baltu svītru rakstu ir piemērota daudzu veidu telpām. 【Trīs krāsas】: šī naktslampiņa ir aprīkota ar 5 W trīskrāsu spuldzi. Silta krāsa, silti balta, balta. Katru reizi, kad ieslēdzat gaismu, tā maina krāsu. 【Acu aizsardzība】: galda lampā ir 5W E27 LED lampa. Augsts spilgtums un līdz 15 000 stundu kalpošanas laiks var ietaupīt vismaz 90% no enerģijas izmaksām. Un ar gaismu gulta nekaitēs mūsu acīm. 【Salda dāvana】: šai galda lampai ir unikāls sēņu stikla lampas stūris, un to ir viegli izgatavot. Tā ir lieliska dāvana sev vai draugam. Ikvienam ir pietiekami daudz vietas, lai novietotu šo mazo lampu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Seene stiil】: lambivari on seenekujuline. See valge triibumustriga seenelaualamp sobib paljudesse ruumidesse. 【Kolm värvi】: see öölamp on varustatud 5W kolmevärvilise pirniga. Soe värv, soe valge, valge. Iga kord, kui valgust sisse lülitate, muudab see värvi. 【Silmade kaitse】: laualamp sisaldab 5W E27 LED-lampi. Kõrge heledus ja kuni 15 000 tundi kasutusiga võivad säästa vähemalt 90% energiakuludest. Ja valgusega ei tee voodi meie silmadele haiget. 【Magus kingitus】: sellel laualambil on ainulaadne seeneklaasist lambinurk ja seda on lihtne valmistada. See on ideaalne kingitus endale või sõbrale. Kõigil on piisavalt ruumi selle väikese lambi paigutamiseks.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Sienityyli】: Lampunvarjostin on sienen muotoinen. Tämä valkoinen raitakuvioinen sienipöytävalaisin sopii monenlaisiin huoneisiin. 【Kolme väriä】: Tämä yövalo on varustettu 5 W:n kolmiväripolttimolla. Lämmin väri, lämmin valkoinen, valkoinen. Joka kerta kun kytket valon päälle, se vaihtaa väriä. 【Silmäsuojaus】: Pöytävalaisin sisältää 5W E27 LED-lampun. Suuri kirkkaus ja jopa 15 000 tunnin käyttöikä voivat säästää vähintään 90 % energiakustannuksista. Ja valolla sänky ei vahingoita silmiämme. 【Sweet Gift】: Tässä pöytävalaisimessa on ainutlaatuinen sienilasilamppukulma ja se on helppo tehdä. Se on täydellinen lahja itselle tai ystävälle. Kaikilla on tarpeeksi tilaa sijoittaa tämä pieni lamppu.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/5f31c539c3d69.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61hZnVt7yoL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61Uxz1m0ezL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61xY+o1sUWL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61MS4fJhFiL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51gL0YWRTeL._AC_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>1.55</weight>
            <length>0.24</length>
            <height>0.195</height>
            <width>0.195</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345282]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-486]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-486]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3740</category-id>
    <category-name><![CDATA[Table lamps]]></category-name>
    <title><![CDATA[Miela LED naktinė lemputė šuniui, oranžinė 1vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Симпатичный светодиодный ночник для собак, оранжевый 1 шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Jauka LED suņu naktslampiņa, oranža 1gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Armas LED koera öölamp, oranž 1tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Suloinen LED koiran yövalo, oranssi 1kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Aukštos kokybės medžiagos】: mini naktinė lemputė pagaminta iš ABS ir PC medžiagų. Gyvūnų LED naktinė lemputė pasižymi geru tvirtumu, stipriu atsparumu smūgiams, geru paviršiaus blizgesiu, atsparumu karščiui, atsparumu šalčiui ir kt. 【Akių apsaugos lempa】: sulankstoma maža stalinė lempa, nepažeidžia vaikų akių, patogi šviesa, pakankamas šviesos šaltinis, stipri ir vienoda šviesa. Galite reguliuoti šuniuko galvą taip, kad galėtumėte lengvai reguliuoti šviesos kampą. Dėl šiltos šviesos jis puikiai tinka nakčiai vaikų kambariui. 【Reguliuojama naktinė šviesa】: unikali vaikiška naktinė lemputė suteikia jūsų kambariui daugiau asmeniškumo. Pagrindas yra nuimamas, o naktinę lemputę galima pastatyti bet kur. Vaizdinga naktinė lemputė, miela šuns galva, keturios pėdos ir uodega gali būti reguliuojami pagal valią, pasitelkite fantaziją ir pozuokite įvairiomis mielomis pozomis, todėl šaunu 【Plačiai naudojamas】: Dydis: 9 x 7 x 5 cm, puikaus dydžio dizainas, naktinė lemputė gali ne tik apšviesti jūsų kambarį, bet ir patobulinti naktinį apšvietimą, bet ir naudoti kaip ekonomišką mobiliojo telefono laikiklį. pagerinti savo gyvenimo kokybę ir pagerinti savo gyvenimą. 【Tobula dovana】: Akių apsaugos lempa yra puiki gimtadienio / Kalėdų / atostogų dovana vaikams, mergaitėms, berniukams, mažiems vaikams, draugams ir moterims, taip pat tinka naudoti kaip miegamojo puošmeną. Šunų lempa taps miela maža puošmena vaikų kambaryje.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[【Высококачественные материалы】: Мини-ночник изготовлен из материалов ABS и PC. Светодиодный ночник с изображением животных обладает такими характеристиками, как хорошая прочность, высокая ударопрочность, хороший блеск поверхности, термостойкость, морозостойкость и т. д. 【Защитная лампа для глаз】: Складная небольшая настольная лампа, не повреждает детские глаза, комфортный свет, достаточный источник света, сильный и равномерный свет. Вы можете отрегулировать голову щенка, чтобы легко отрегулировать угол света. Теплый свет делает его идеальным ночником для детской комнаты. 【Регулируемый ночник】: Уникальный детский ночник добавит больше индивидуальности вашей комнате. Основание съемное, и ночник можно разместить в любом месте. Творческий ночник, милая голова собаки, четыре лапы и хвост можно регулировать по желанию, используйте свое воображение и позируйте в различных милых позах, так здорово 【Широко используется】: Размер: 9 x 7 x 5 см, идеальный размер дизайна, ночник может не только освещать вашу комнату, но и использовать его в качестве украшения рабочего стола или держателя мобильного телефона, экономичный и доступный, пусть ночник улучшит качество вашей жизни и сделает вашу жизнь лучше. 【Идеальный подарок】: Лампа для защиты глаз - идеальный подарок на день рождения / Рождество / праздник для детей, девочек, мальчиков, малышей, друзей и женщин, а также подходит для использования в качестве украшения спальни. Лампа для собак станет милым маленьким украшением в детской комнате.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Augstas kvalitātes materiāli】: mini naktslampiņa ir izgatavota no ABS un PC materiāliem. Dzīvnieku LED nakts gaismai ir laba izturība, spēcīga triecienizturība, labs virsmas spīdums, karstumizturība, aukstuma izturība utt. 【Acu aizsardzības lampa】: salokāma maza galda lampa, nekaitē bērnu acīm, ērta gaisma, pietiekams gaismas avots, spēcīga un vienmērīga gaisma. Jūs varat pielāgot kucēna galvu tā, lai jūs varētu viegli pielāgot gaismas leņķi. Siltā gaisma padara to par ideālu naktslampiņu bērnu istabai. 【Regulējama nakts gaisma】: unikālā bērnu nakts gaisma piešķir jūsu telpai vairāk personības. Pamatne ir noņemama, un naktslampiņu var novietot jebkurā vietā. Izdomas bagāta naktslampiņa, jaukā suņa galvu, četras pēdas un asti var pielāgot pēc vēlēšanās, izmantojiet iztēli un pozējiet dažādās jaukās pozās, tāpēc forši 【Plaši izmantots】: Izmērs: 9 x 7 x 5 cm, ideāls izmērs, nakts gaisma var ne tikai izgaismot jūsu istabu par pieņemamu cenu, bet arī uzlabot nakts gaismekli, bet arī izmantot to kā ekonomisku mobilo telefonu vai galda turētāju. savu dzīves kvalitāti un padarīt savu dzīvi labāku. 【Perfekta dāvana】: acu aizsardzības lampa ir lieliska dzimšanas dienas/Ziemassvētku/svētku dāvana bērniem, meitenēm, zēniem, maziem bērniem, draugiem un sievietēm, kā arī piemērota guļamistabas dekorēšanai. Suņu lampa kļūs par mazu mīļu rotājumu bērnu istabā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Kvaliteetsed materjalid】: mini-öövalgusti on valmistatud ABS- ja PC-materjalidest. Loomade LED-öövalgustil on hea sitkus, tugev löögikindlus, hea pinnaläige, kuumakindlus, külmakindlus jne. 【Silmakaitselamp】: Kokkupandav väike laualamp, ei kahjusta laste silmi, mugav valgus, piisav valgusallikas, tugev ja ühtlane valgus. Saate reguleerida kutsika pead nii, et saate hõlpsalt reguleerida valguse nurka. Soe valgus muudab selle ideaalseks öövalgustiks lastetuppa. 【Reguleeritav öövalgusti】: ainulaadne laste öövalgusti lisab teie toale isikupära. Alus on eemaldatav ja öölampi saab paigutada kõikjale. Fantaasiarikas öölamp, armsa koera pea, neli jalga ja saba saab soovi korral reguleerida, kasutada oma kujutlusvõimet ja poseerida erinevates armsates asendites, nii lahe 【Laialt kasutatav】: Suurus: 9 x 7 x 5 cm, ideaalses suuruses disain, öövalgusti ei saa mitte ainult valgustada teie tuba, vaid ka täiustada seda taskukohase öövalgustina, kasutada seda ka taskukohase öövalgustina või telefonihoidikuna. oma elukvaliteeti ja muuta oma elu paremaks. 【Täiuslik kingitus】: silmade kaitselamp on ideaalne sünnipäeva-/jõulu-/puhkusekingitus lastele, tüdrukutele, poistele, väikelastele, sõpradele ja naistele ning sobib kasutamiseks ka magamistoa kaunistuseks. Koeralambist saab väike armas kaunistus lastetuppa.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Laadukkaat materiaalit】: Mini-yövalo on valmistettu ABS- ja PC-materiaaleista. Eläimen LED-yövalolla on hyvä sitkeys, vahva iskunkestävyys, hyvä pinnan kiilto, lämmönkestävyys, kylmänkestävyys jne. 【Silmäsuojalamppu】: Taitettava pieni pöytälamppu, ei vahingoita lasten silmiä, mukava valo, riittävä valonlähde, vahva ja tasainen valo. Voit säätää pennun päätä niin, että voit helposti säätää valon kulmaa. Lämmin valo tekee siitä täydellisen yövalon lastenhuoneeseen. 【Säädettävä yövalo】: Ainutlaatuinen lasten yövalo lisää huoneeseesi persoonallisuutta. Jalusta on irrotettava ja yövalo voidaan sijoittaa mihin tahansa. Mielikuvituksellinen yövalo, suloisen koiran päätä, neljää jalkaa ja häntää voidaan säätää mieleisekseen, käytä mielikuvitustasi ja poseeraa erilaisissa söpöissä asennoissa, joten siistiä 【Laajassa käytössä】: Koko: 9 x 7 x 5 cm, täydellisen kokoinen muotoilu, yövalo ei vain valaise huonetta, vaan myös parantaa sitä edullisena yövalona ja edullisena matkapuhelimena. elämänlaatuasi ja tee elämästäsi parempi. 【Täydellinen lahja】: Silmäsuojalamppu on täydellinen syntymäpäivä-/joulu-/lomalahja lapsille, tytöille, pojille, taaperoille, ystäville ja naisille, ja se sopii myös makuuhuoneen sisustukseen. Koiralampusta tulee suloinen pieni koriste lastenhuoneeseen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/0346004eaeb74.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61P76A+w7IL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/f8e8379dd243f.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/e036739533449.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/1e9b9ddfbe117.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fy6b.com/2025/04/09/8d640229b8211.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.1</length>
            <height>0.06</height>
            <width>0.06</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[8368021345299]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-487]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[PGLD-DDDZ-487]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
